有無人覺得上tutor講嘢計分好on9

明明無嘢講都要格硬搵嘢講

Diu, agger🥺

diu hai lor
dou 5g count lai jm9
18 years old la, like to speak then speak lor, d ppl find bullshit to say to get mark
u no speak u no learn ja ma

你一定係mk仔

毒巴你呢
肯定係高大靚仔

55

真

已畢業

cu so many common core lor
d common core credit cha 5 duo equals to one major
especially on9fh on9fn